{
    "title" : "小米智能养生壶",
    "state" : {
        "_": {
            "stopped"     : "已停止",
            "reservation" : "预约",
            "cooking"     : "烹饪",
            "paused"      : "暂停",
            "keeping"     : "保温",
            "stop"        : "停止"
        }
    },
    "run_status":{
        "On base"               : "正确放置",
        "No kettle placed"      : "未放置杯体",
        "Drycooking protection" : "干煮保护",
        "Both"                  : "两者"
    },
    "mode": {
        "Herbal tea"            : "花草茶",
        "Fruit tea"             : "水果茶", 
        "Simmered soup"         : "煲汤",   
        "Medicinal food"        : "药膳",  
        "Congee"                : "粥品",  
        "Edible bird's nest"    : "燕窝",
        "Hotpot"                : "火锅",
        "Boiled water"          : "烧水",
        "Warm milk"             : "温奶",
        "Soft-boiled egg"       : "温泉蛋",
        "Yogurt"                : "酸奶",  
        "Steamed egg"           : "蒸水蛋",   
        "brewed_tea"            : "煮茶",
        "Ganoderma"             : "灵芝",
        "Disinfect"             : "消毒",
        "Sweet soup"            : "糖水",
        "Custom1"               : "自定义1",
        "Custom2"               : "自定义2",
        "Custom3"               : "自定义3",
        "Custom4"               : "自定义4",
        "Custom5"               : "自定义5",
        "Custom6"               : "自定义6",
        "Custom7"               : "自定义7",
        "Custom8"               : "自定义8"
    },
    "state_attributes": {
            "run_status":{
                "On base"               : "正确放置",
                "No kettle placed"      : "未放置杯体",
                "Drycooking protection" : "干煮保护",
                "Both"                  : "两者"
                },
        "health_pot": {
            "mode": {
                "Herbal tea"            : "花草茶",
                "Fruit tea"             : "水果茶", 
                "Simmered soup"         : "煲汤",   
                "Medicinal food"        : "药膳",  
                "Congee"                : "粥品",  
                "Edible bird's nest"    : "燕窝",
                "Hotpot"                : "火锅",
                "Boiled water"          : "烧水",
                "Warm milk"             : "温奶",
                "Soft-boiled egg"       : "温泉蛋",
                "Yogurt"                : "酸奶",  
                "Steamed egg"           : "蒸水蛋",   
                "brewed_tea"            : "煮茶",
                "Ganoderma"             : "灵芝",
                "Disinfect"             : "消毒",
                "Sweet soup"            : "糖水",
                "Custom1"               : "自定义1",
                "Custom2"               : "自定义2",
                "Custom3"               : "自定义3",
                "Custom4"               : "自定义4",
                "Custom5"               : "自定义5",
                "Custom6"               : "自定义6",
                "Custom7"               : "自定义7",
                "Custom8"               : "自定义8"
                }
        }
    }
	
}